(長) 和理非活動已經唔安全

反正係咪都捉，幾時先肯全民勇武？
唔好正係星期六、日先活動，幾時先肯日日抗爭到港共跪為止？
幾時先肯行動升級？日日問狗係咪大撚曬，我同你講係。

黑警死亡人數 : 0
示威者死亡人數 (被自殺+自殺) : ~200
所以狗咪可以大撚曬囉，明未？

你活動搞幾密都無撚用，我想講平行時空嘅人完全無影響。
如果唔肯全城日日反抗同破壞，原諒我講破壞，因為破壞先有影響。
(當然唔係任意破壞，破壞黨鐵都係破壞，你同唔同意？)

大家心知肚明，美國人權法你要等到幾時？
好啦我當人權法順曬你意，班高官受制裁啦，中共咪再換人囉。
全中國14億人，搵幾十人做曬高層位有幾難？condom黎要幾多有幾多啦。

好啦今日聽日俾大家贏盡畫面，星期一又係咁回復平靜，有乜用？
再等多五日係黎緊嘅星期六日出黎俾人拉？
一早講咗咁玩落去係消耕自己人多過拖死港共，無用。
長期戰真係難聽過粗口，你唔即刻全面真革命all or nothing，
遲早無曬人出，人愈黎愈少邊個同你出？都捉撚曬

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

612基金

咁摺咗場運動啦 叫乜香港人反抗
全部人過返正常生活返工揾錢養家做港豬咪幾好

唔好set行程表啦屌，抗爭係番工咩
如果我話個行程係星期一到三
有意參加人士星期一到三都ready
你估班mon post狗會唔會睇足曬三日
支持閃電突擊

唔好下下非黑即白好唔好

一開始講明兄弟爬山，你而家屌人唔勇武
每個人都有自己難處，有d真係等開飯，手停口停，你試過未？

你覺得全城真暴動會阻你幾耐？一個月都俾多你。依家咁同慢性自殺有乜分別？

岩架啦 大家返去訓覺最好 屌你老母on9

認同有破壞 有建設

絕對需要將抗爭帶到每一日而唔係只限星期五六日

如果唔將抗爭帶去 工作日， 單純星期六日 係影響真心 唔大。
反正星期一又過反正常生活，一d影響都無。最起碼要將星期六日個混亂情況帶到星期一至五，例如狗鐵封站 ，街頭出催淚彈等，我就唔撚信港豬仲會返工。

全城真暴動，一個禮拜就搞掂。根本無可能拉長玩

前線無家庭㗎原來？
得你有？

根本一日到黑話等人權法同長期戰冷靜班友就係唔想付出，一星期未必，俾撚盡一個月有結果

無止境既示威
就好似扮緊2份工咁
一份正職搵錢
一份副職抗爭
冇哂自己d 私人時間
其實好攰

又係呢啲理論

唔返一個月工全力日曰真暴動抗爭會餓死？
手停口停啊？定係淆啊班撚樣？心照啦

首先要“全城”參與真暴動先得㗎